【求助】有冇巴絲打熟貨van依行？

事緣 父親之前做開裝修
大約由上年開始就冇乜工開
原本跟開嗰個老細投唔到標，所以冇工開
之後過大半年後 佢就決定分期供，買架貨van轉行啦
咁佢一路都係上call 台 等job咁

但係原來我發現佢其實係call台，接唔到幾多轉車，可能加上新入行，冇乜舊客

一日$500都未必夠

仲要扣油錢，停車場錢，call 台錢
一個月計埋，連供車錢都未必夠

我見佢愈翻愈頹咁 都唔知點幫佢
上網睇 gogovan, 個個都話垃圾
真心

想問下巴絲 知唔知邊個台會比較多job接咁
或者有冇其他方法 起碼有少少穩定翻收入
真係好擔心父親

Call4van
想儲客就印卡片派啦